終於知點解珮夫人細佬仔版飲完會咁眼訓

因為想啲𡃁仔訓教唔好咁多嗲
真係好眼訓，仲眼訓過大人個隻